又一圖證明香港係中国春袋

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

可唔可以解釋下咩意思

雞蛋高牆

你係我春袋

下面個段咪有隱喻
太監咪中共/維尼
估計係呢種講法流傳左開去